天津確診兩宗新型冠狀病毒肺炎病例

內地傳媒引述消息指，天津確診兩宗新型冠狀病毒感染的肺炎個案，兩名患者在天津市的定點醫院接受進一步治療，生命體徵平穩，他們的密切接觸者正在接受醫學觀察。

報道指，其中一名患者是60歲女性，近日曾到武漢旅遊，返回天津後因發燒、乾咳等症狀，前日在門診就診後，即時被送院隔離治療。另一名患者是58歲男性，近日曾到武漢出差，返回天津後因發熱、咳嗽等症狀，上周二在門診就診後，即時被送院隔離治療。